# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_第一卷 上/00050_後記

- 二零零八年十月妹尾ゆふ子


## 00020_第二卷 鏡中天空 上/00050_後記

- 真的，非常慶幸自己能找到ことき這位插畫家。謝謝你。今後也拜託了。
- 妹尾ゆふ子


## 00060_第四卷 時之階梯 上/00030_第二章

- ──之後要殺人滅口。不過，總之現在先要讓皇女從自己身上下來。（譯註：原文似乎是打錯字了，把剝げる打成了禿げる，讀音都是はげる）


## 00060_第四卷 時之階梯 上/00040_第三章

- 「SAI、SAITHI、SAYARIM⋯⋯起來吧。」（譯註：原文是サイー、サイディー、サーヤリム，大概是咒語吧，目前意義不明，暫只取音譯。）


## 00070_第四卷 時之階梯 下/00030_第六章

- 「戰鬥的鐘聲已經打響了！偉大的唯一神（ひとつ神），請賜予我們加護。讓我們緊抱神的所有的名字，神的化身，神授予的恩寵！要知曉！往後再沒有僥倖，往後不能再犯下過失！作為帝国的子民，去戰鬥吧！竭盡全力地活下來，我的子民哦！我的騎士，成為我的劍！成為我的盾！去戰鬥！去取得勝利！」
